職業攝影入行最佳途徑

失業

上連登r job

幫不蛇含撚

佢有撚？

衰鬼 尋晚你咪含到雪雪聲，仲互射左一次

入行潛規則呀嘛

厚面皮就做到

開個ig/fb page 開價100大把有得你做
一個月都出晒名

d老屎忽 比得40蚊一日車馬費你

仲話叫你做嘢等於塞錢入你袋
你肯做？

見過有份post山頂影相有30k

出手咁闊綽
理應-錢

做壞個市

要跑數的 底薪好低

原來係咁

做到尖沙咀堆持牌影相人應該幾好搵

近排學完化妝
想搵攝影師影d demo post專頁
見到有人會係fb group招free couple model
影wedding相/其他都得
會唔會有攝影師可以免費影啊
互惠互利